琴晚旺角便衣狗惹事事件必須正視

唔好再好似之前咁 嬲完就算
一定要正視返
一日唔攪掂便衣問題 一日對手足安全構成最大危機
望返琴日班狗既衣著 已經唔係黑衫 而係我地叫既街坊look
只要佢地扮堵路 其他手足一定跟住去
之後就拉哂
但大家唔好將個問題bin 去 點解堵路
你見手足做野 點都會幫手 但你唔可以因為咁而怪手足
問題在於便衣狗
便衣狗已經將運動打壓得最勁 拉得最多 唔可以由得佢

推

次次戰術post 都無人討論
係大家無計 定係已經絕望了

又會去返捉鬼問題.. 呢樣其實真係好難拆, 捉鬼又驚捉錯人, 唔捉又驚卧底搞事. 唯一應對既方法, 我覺得係當有人叫大家做野果時, 唔好鳩衝, 等佢地自己落左手開始做先去幫手, 呢個係比較有效排除對方既警甴既方法.

全民攝衫是咪已經out左?

琴晚個個都拎住胡椒噴霧，用攝衫嚟分？

無計，唯有幫推

咁既裝束做野 正常人都知落雨要收衫
但琴晚d暴徒好似完全冇呢個idea

全民認人啦
做得一次就暴露身份

暫時諗唔到方法
幫推先

要做野既simp 衫
唔simp 衫就做野當鬼
因為唔知腰間插左咩係度

仲有全民認下有無識得既同學 親戚
見到咪打聲招呼

你見手足做野 點都會幫手 但你唔可以因為咁而怪手足

其實我想問尋晚set rb既意義何在? 認真
如果尋晚完全無講過任何野 點解又要跟

落過幾次場
就算明知佢係便衣狗，大家都係你眼望我眼 唔會做咩
所以呢啲活動發唔發現便衣狗根本唔係重點
比你發現都做唔到d咩
都預左活動一定周圍都係便衣
問題係 當佢出手捉 但大家都係嬲嬲 叫放手 掉下野就算
以前便衣唔會咁公開比你搵到 係因為危險性
但呢家對便衣狗黎講 根本零風險
所以佢地先打橫行

大聲say hi囉
話加油呀 支持你地

set rb 意義係咩？
由上年有人問到呢家
你話引戰又好 咩都好 我自己覺得係比政府壓力
你話政府有咩壓力？
咪話比人地聽 街戰未完

認到 就提醒下身邊既人

其實好白痴
一來係便衣煽動他人犯法
二來證明唔到其他人跟住佢既目的(你唔比其他人跟住佢其實係想阻止佢架咩)

雖然垃圾法庭係任佢up

其實人少就唔應該行動,人一多便衣狗比例就會細,便衣狗冇裝見周邊冇自己友就唔會亂黎.
短期淨係諗到可以咁

我一直深信我地呢班連登仔 咩人都有 咩創意 計劃都有
但唯獨便衣問題 一直得唔到對應方法
由任便衣問題 由8月開始 惡到呢家

閪黑强唔似奴隸蔥咁軟皮蛇，佢已經止暴制亂取得成功。

你見越來越少手足出席活動，和你lunch得果幾丁友。。。

好快變返以前旺角鳩烏團，狗都最後懶理。

其實如果聚到人，便衣一出手，成班一齊去“打波“就搞掂

btw，好多之前既戰術，好似失傳左，例如：打波，zip衫

佢慢慢等到大家落場咁點搞

琴晚班狗有咩 zip 係腰

琴日隻警甴好似係有攝衫
恤衫西褲

因為 zip 衫無撚用

無
收哂係書包入面

咁令到手足更加唔安全啦 點做野

攝衫真係無撚用, 有日手足有槍你係咪要佢show埋出黎?
你地鍾意赤手空拳打差佬?

就算法庭唔垃圾，俾佢誘捕之後濕一劑唔抵吖嘛

屌叫人攝衫班友擺明唔係做高危野果班啦

重要係大家真係要form小隊, 只同自己小隊行動, 小隊同小隊之間要做外交, 只有友隊出手先幫, 其他街外人嘅行動唔好理佢地

之前小隊全面被狗滲透哂 再組 真係賭注

幫推

投名狀/fd搭fd已經係最好嘅方法, 而家孤狼走唔上去
decentralization唔係要將人變成無連結嘅個體戶

最大問題係佢同一區有30以上便衣狗

我自己就覺得要增加便衣狗既成本 令到佢地做緊既野係高危活動
如果唔高危 上頭派佢地去做 真係優差黎
只要有一次 令到便衣狗生命受到威脅
相信日後唔會再有便衣問題再咁“明顯“打橫行

有一個問題：
香港目前最需要既係咪呢類小型同即時既衝突？

個人認為再咁急功近利係唔會有效咁達到目標，反而香港最需要係推一d中、長期既計劃 e.g. 香港版東印度公司(海外組織)、民間外交etc.

但so far香港人未有咁既意志同行動力

唔好on99堵路咪得囉

你到而家都唔知自己真正嘅對手係邊個,係香港政府咩？

北京政府係唔會怕你香港人

你睇下中美民航機禁飛事件,你就知共產黨怕乜

香港人要好好運用下個國際舞台
而唔係衝出馬路然後畀人拉鳩咗

咁就真係要講
想唔比人陰到就真係唔好冒險
加上set roadblock既意義其實係0
見到有狗擺左陣就更加應該走相反方向，唔好正面對峙
一路走都可以一路叫口號

經驗所知
便衣跟住目標手足
手足一做野 便衣即拉
一拉 其他狗就禁住手足 叫所有人散開
之後其他手足屌狗 掉野
唔洗一分鐘 防暴入黎 正式玩完

屌你老母 你盲就咪撚入黎留言啦

831

你唔係唔知香港人一靜 一淡 就好快淡哂落黎
所以先有手足用血去維持熱度
係唔要得 但事實就係咁

Push

你講到咁 其實咩都唔洗講
安安份份坐係屋企 等班國際救

我自己咁睇
唔理佢係咪鬼 佢哋堵路由佢一個人做
其他人「睇水」
假設佢係鬼 咁佢自己都無癮
如果佢唔係鬼 都只係辛苦啲set耐啲

push

我唔識拆，唯有幫推

宜家攝衫都未必發現便衣

咁樣會唔會比手足覺得 孤軍作戰

無撚錯
呢家既形勢已經唔係打短線
係要建立海外力量同凝聚國際壓力
靠香港人殺哂3萬狗咪仲有幾百萬支那狗
衝突除左話比人知我可以為左香港死同做個畫面比國際睇
但對於手足既一生黎講真係付出太大
留返條命先可以做到世界冠軍

唔識拆幫手推都好
好過上面班人留埋d 鳩野 一年啦 仲講呢d野

同意。尤其係和理非活動，set rb根本冇意思。呢幾次喺旺角都係一有人set rb就勁多人被咬。
要醒水啲思考活動嘅重點同風險。

你想衝出去拉定係安全啲先

一日唔係連續示威，一日都係咁既結局
你想人劏狗，但係人地今日劏完，你聽日番轉頭去開工，咁劏狗勇士點算? 等比狗綁架毆打?

反滲透
加入差佬 做工聯會 做民建聯

你覺得我冇正視？
正視完啦，點丫？咩都做唔到
我斜視埋都仲得

見到佢哋全部擺晒背囊

同意

唔係得0同100嫁師傅
今日外國既報紙頭條唔係琴日旺角比人拉左既手足丫

尋日果件西裝狗咪攝晒衫

反便衣同捉鬼似乎互相抵觸。

大家太理想化
咁理想既想像 同現實根本好大距離

講左好多次 唔好將問題bin 去堵路意義 而係針對返核心問題
但大家仍然bin 去堵路意義
打國際 打長期邊個唔識講姐 講完等於無講
現實根本唔輪到你咁理想化

棍 pepper spray 槍擺晒落袋

只要佢地扮堵路
呢個真係好仆街

唔駛捉狗 不過會大叫 小心便衣狗

所以今次咪撚再嬲嬲 大家夾計諗諗方法

問題係尋日RB係狗set

尋晚非堵路時刻

自己諗應唔應該堵，夠唔夠自己人

721831

但講真咁咪即係捉鬼 點肯定嗰啲係便衣狗

講真，唔好見人就去幫 已經可以解決到

你堵路佢最多夜晚慢慢清返，但俾人引出去個d 又上庭又坐監

似便衣嘅，我會特登行好埋，撞下佢腰位置

其實尋晚明明係誘導（entrapment），有無law友講下入唔入到罪？

點為知意識係鬼？咁都叫唔捉鬼？咁你不如叫手足操fit少少同危機意識多d 遇著鬼都走得甩

其實好易解決，只要每次行動的目標完成左，就立即撤退。好似琴日集會咁，集會嘅目的就係為咗靚畫面及話比國際知香港人係唔會屈服於中共嘅打壓之下。只要依個目標完成左我哋就可以即刻撤退冇必要再封路。

咁樣想法好危險
變相 以後見到手足做野 就企埋一邊食花生

因為你係制服佢唔係重創佢
比機會佢還手

其實攝衫都冇乜用
見佢地街坊look恤衫上場先捉人撳地
有袋嘅後上拎胡椒噴霧出野驅散人群
再1分鐘後防暴到
3層行動
上面樓頂都應該有監視

咁我唔明 你唔討論點解要set roadblock 但又要人同你傾點樣防便衣狗陰你set roadblock?

再加埋唔好影相/拍片，就更加方便便衣狗去落手落腳去做 RB。

I know 但其實尋日無消息話要有任何活動
我想帶出既就係 其實而家做咩之前都要諗清楚自己知唔知個目的
如果為幫而幫其實無咩用

利申 不分化 黑警正pk

明。
即係既然都係有手足跪班黑警，就唔好鬧啦，幫手推去國際線用盡佢啦
既然總係有鬼or 人會玩堵路，即使係知道堵路意義唔大都係會有手足跟，倒不如諗下點減低鬼嘅影響

便衣問題 唔一定係set rb出事
set rb 只係單一例子

煽動有罪

我覺得以後要公佈時間 但唔公佈地點
到時決定

好似上年v煞遊行咁
但缺點係好需要大家紀律
而呢個係冇大台的缺點黎

要捉便衣其實有難道但要知道有冇便衣就好容易因為便衣出手一定要有防暴高速過嚟增援即係話只要距離唔遠嘅地方有防暴就一定有便衣

當然肯撚定先走過去啦

有d同學 親戚 一眼就認到啦

個個都肯打波就已經全民勇武啦

其實講明有行動姐係講比對家知
但都無咩意思
有冇行動都好 便衣 防暴總會係你身邊

其實都未必阻止到
之前已經有打傷便衣黑警
但佢地接到order都會照重愈黎愈多

成個香港個樽頸位就係來自兩方面：

香港人無一個共同集體意志、個人既獨立思考、真正既行動力

亦無一個系統同唔同界別組織去整合同有效運用資源

我地要做既唔係迎合大部分香港人，而係改變同帶領佢地，就好似良善巴等獨派人物同組織不斷宣揚理念，琴晚先會愈來愈多人認同獨派。

所以移民潮過後淨低既香港人就會被逼歸邊，一係做順民一係做暴民。

agge佢地就係想咁 打擊我地之間嘅信任

琴日即刻幾個post叫人以後唔好幫手

行動上唔捉鬼唔代表策略上唔防範鬼/制止鬼

幫拖要睇定啲先

無大台嘅弊病嚟 無嘢係100%完美

因為最多都係打傷，唔係死

有冇人直播睇到便依狗搞事

cap低佢用黎打國際線

唯有影多啲便衣相...事後做野

先唔講rb有咩用，冇人幫手得一個人set=送佢死搞咁耐set條柒咩 咁咪姐係冷眼旁觀

但便衣問題仲有咩事會攪到手足死人？唱歌？咪講左走住唱 佢唔比你聚集咪走住唱散散聚聚咁唱

防唔到
街頭抗爭已到盡頭
btw set rb目的係咩

人哋做得 自然有自己諗過 逃跑路線都可能設計埋

警察係全職受薪去拆解我哋呢啲行為，唔插手已經好好 同埋其實琴晚都擺到明重狗，隔條街已經有豬籠車

True

一切既解決辦法都係每個人自己思考
如果你覺得堵路係岩既
即使比人拉左但起碼都唔係比鬼叫你做
同埋唔好用幫下手既心態去做行動
覺得岩既就做 唔岩既點都唔好幫手 因為你自己都負緊責任

Sad but I agree... 而家實際作用越嚟越低

即係有人送死
為咗唔冷眼旁觀 要送埋一份？

你如果控制到我地出去既手足一言一行就可以做到咁
但現實唔可行
你一叫口號 都可以話你公眾行為不檢 或 挑釁就出手拉你
所以便衣做野無後果 係唔係都拉左你先 要嚇你班手唔敢再出黎
所以針對返自身行為無咩意思
咁講 不如全民和理非唔犯事就唔怕便衣狗
但問題係唔可以咁

咁如果佢係手足，咪俾使衣狗mark死，得幾條友實跟到

我個結論係
組織化先會對抗到狗

大部分人有獨立思考加埋唔同大台互相制衡先係出路

我明呀 咁佢唔去到捉下個下點知係鬼？帶耳機？有槍？邊個知？

全部嘢都係講如果咖啦
如果佢係鬼呢？咪好似尋晚咁囉
根本唔應該set

見有孭背囊就要提防

人多要好似似final fight, guy 哥㩒ab制解圍

咁就唔係樓主想討論嘅野
樓主係想討論便衣問題而唔係行動問題

點為知送死呀又，救人未必救到架喎 又係送死？有人覺得企前兩步都叫送死啦 你覺得危險咪自己唔好去提點下人囉但唔係大大聲叫人唔好幫話送死 唔該

但行動先係個根本問題

所以先話要有隊人受過訓練，理解鬼既模式專門對付鬼 等於滅煙隊咁

總知咩都唔知 冇啦啦比人拉左

啱呀

佢自己講送死先
你係咪on9?

其實呢啲已經唔係捉唔捉鬼嘅問題
係戰術問題，以至戰略問題
你搞唔撚掂呢班撚頭
someday要再開波，你就好難搞

國際線重要，但街頭戰同時都有佢嘅重要性

好似uncharted無問題，狂㩒三角

難應該係話冇乜可能，比你睇得穿仲叫唔叫鬼人地well train過出嚟 好難會知佢咩策略咩玩法

正解
攝衫，當日銅鑼灣爆左第一單 便衣狗
大家頓時都識攝衫，班狗根本扮唔到自己人
而家個個鬆懈哂

佢地有棍有槍有胡椒 一定要放就手既位=腰間
唔可能放書包

係
呢班便衣狗問題一日未除 一日都只會被禁屌

咁即係咩場合都有便衣囉
次次一開頭防暴未落地
D便衣狗已經扮手足做緊野啦
唔通等防暴落地或者行動先扮手足咩

啲狗啲架餐喺晒backpack咁濟
呢個對佢哋未必有影響
始終而家已經唔係十二月

即係之前嗰啲真係嬲完就算

諗到計咪出聲囉
依家同叫人捉鬼有咩分別
我懷疑你點解開呢個po

on9?

扮番便衣，舉手*有*！

佢裝備放哂書包
到佢地出手拉時 有人禁住手足 另外隻手就係書包拎裝備出備架啦
根本無用

以後著制服先去做任務
有無得諗先
咁樣可以完全解決便衣警埋伏問題!
多謝

咁總有一日真係要有行動，討論下到時點防都得掛，無理由以後0行動
或者現實啲講，連登唔係個個都跟貼，有人想自己行動時我地可以點做保護手足，唔通次次眼白白睇住佢地死咩

我只係覺得點防便衣都好 點都唔會係叫人乜都唔好幫手自己一個做野你估好好玩？手足唔會灰？

Exactly

難搞, 便衣在暗 我地在明
如果有人肯扮被捉, 之後手足出黎 再有一批便衣捉人
不斷LOOP 直到 防暴黎 都係輸面多 要好多PLAN或者做野 "一刀見血"

屌你老母又懷疑 咩撚都懷疑
幾撚時叫人捉鬼呀屌你老母
見到你呢d撚樣真係燥到仆街

當然唔係眼白竹睇佢死
但set無用rb嚟講 你點勸得掂？
你話有人去做啲真係高成效嘅嘢
就要擔心啦

認真，孫文搞革命都係為求目的不擇手段，要一個政權倒台犧牲在所難免

同埋仲要放大班狗煽動群眾 佢地之前口口聲聲話便衣警唔會作出犯罪行為

咁你咪拎自己出去搏囉
唔好叫人同你搏
尋晚有版你睇都仲要亂搏

上年8月到呢家啦
唔好話要手足出去博命
呢家便衣問題直頭將個運動壓制得最勁
防暴已經唔係最大問題 問題係便衣

又唔可以咁講
睇片係廿秒左右，防暴就到
即係便衣大概會喺防暴一百米範圍活動
或者又可以係狗車30秒內直達嘅範圍

依片中所見，便衣狗冇裝其實唔完全控到場
佢哋一定要確保一分鐘內有支援
自身係安全，先至會出手打
否則佢哋有可能會越到一兩分鐘嘅包圍攻擊

如果今日示威，之後全世界回復正常5日，咁邊有人會敢去令便衣狗有嚴重後果
所以問題就係失業率未夠，等美國落實制裁啦

班狗已無敵
行呢招無咩用 只有我地圍爐屌 對家根本唔會理

我無強調要手足搏命
強調不擇手段
放低道德枷鎖

其實講到尾遇到呢啲情況咪又係要大家動武
真係麻煩各位做好心理準備

一定要打斷佢地手腳

各位要行動嘅時候
記得攝衫，同埋互相拍下背囊鼓勵下對方呀

老實講 防便衣點都冇得防人地可以full gear又得 街坊look又得
可以做既係盡量同信得過既人組隊 小隊行動，永遠唔好信哂隔離個個人同隊友行動就算係做咩都要一齊 或者下下已經睇定身邊有咩人 評估風險
睇住自己同隊友位置，假如一比人捉就要盡快衝去救。當然要評估埋自己能力同救唔救到，而且都好靠其他人大膽一次過幫手
係呀 係好廢話，但講真點捉到便衣狗

你呢個只係結果 覺得攪咩都無用 所以先叫等
但我地唔可能就咁 覺得無用就唔想應對
如果個個咁諗 遇到咩困難問題
一句： 解決唔到架啦 等人救啦
咁香港死得啦

真心 琴晚點都好
見到琴晚咁多便衣 就唔好出去幫手啦
我諗琴晚你係黃大仙龍X道搞 搞完全身而退都得
人地望住晒都做野 你咁唔俾面人 唔郁你果個都係傻仔啦
用腦呀要

十幾隻狗一隊，又冇左神獸

我地同港共從來力量都唔係對等，我地冇情報冇資源好難拆，

不過，同樣時間，休班既都冇情報冇資源休班既家人就更加

利申，講打gta5，禾支持警察

兩樣啦，失業率要升都要時間，的確要等
但萬一有咩時候，都要有應對，兩手準備啦

係，其實都係唔夠人，用唔到人海戰術，同埋無乜Black bloc掩護，打波易被狗咬到。班狂暴狗通常配合喬裝狗出現，哨嘅資訊傳遞都要efficient。同埋手足都要自己睇時勢，唔多人就忍下手

都唔係廢既
起碼咁多建議之中 好多都係咁諗當然唔係最好

仲有，諗到方法拆既，千其唔好係度講

便衣會戴耳機？

推！！

我唔係講緊叫人去搏，我係叫你唔好吹風叫人唔好幫手 你明唔明危唔危險自己要識評估

你望下老豆搵仔個channel
d 狗仔狗女多撚到你唔會認到幾多

佢地個速度仲要係拎人地書包個裝備比自己
根本唔需要將個書包放返前面先拎到裝備
速度上仲要快左

你有冇睇清楚我講乜？
就算依家有隻已知便衣狗背對你，你都唔會敢去劏左佢，因為香港人依然會掛住番工，比充足時間資源警隊去捉番你出黎
如果要解決便衣問題，首先示威一定要係連續日日咁黎，依家咁既狀態根本就做乜都唔得

唔撚柒捉鬼呀

所以根本睇個腰有冇野 已經無意思

如果多鬼
大聲叫小心有鬼
如果得一兩隻
私底下念辨法

捉你老母

不過Ching我唔係好明你所講的「共同集體意志」係咩，你可唔可以再進一步解釋一下

同埋個人的獨立思考和行動力真的只看個人造化，各自修行，無得靠別人幫你的，ching你想點做先

正視又點

繼續番工

明明個post 係點應對班狗
次次都有班撚樣入黎留言唔好捉鬼
呢班係咪便衣狗呀 驚撚死討論點對付你地呀

ig見到片 十幾個圍1-2個

見到咩背囊冇攝衫既，帶頭做野，大家要小心喇

加規則就變咗捉鬼

真正要正視嘅係人好多人冇獨立思考，冇目標
純粹係情緒主導，人地做就一定要幫，冇諗過幫嚟做乜
咁伏嘅風險就一定有，自己衡量

屌 一開頭 叫人出黎把聲係邊個

企疏啲，做野都要保持社交距離，

便衣狗真係發圍都有空間救手足或手足有空間逃走

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

~~~~~~

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

捉鬼屌鬼

唔好先set rb再行出馬路
調返轉用和理非cover 勇武 罷哂成條路先set 等便衣狗唔敢做野
如果狗係人群中發癲 就打波
只有人多情況下 手足先會夠膽跟隊

前提係個日班狗係比較克制唔會一聚人就咬

D人好撚奇怪
成日話唔好捉鬼
唔捉鬼咪比鬼捉囉
當然無把握或者情況未明梗係唔亂捉啦

其實大家就係討論緊點樣可以分辨到鬼
同埋明知係鬼就一定要對付啦

呢個都係方法之一
但講到尾都係要人多
同埋邊個帶頭行出去罷成條路 咁樣同有人帶頭set rb 無分別

係咪都有戴耳機？

呢家少啦

分別到 一定要俾其他人知道
唔好比佢地亂打路人

點分？

其實慢慢等
又係等綠衫黎圍捕
有鬼入呢件事已經好難防止
只可以佢捉手足果一下私了佢地

連登仔：咪撚捉鬼啦屌你老母

無錯 但出馬路已經係最最最基本既抗爭 如果連出馬路都做唔到 不如返屋企訓教算

一齊叫黑警死全家，睇下佢地會唔會跟住叫

其實佢地好醒 夠十幾個聚埋先捉你一兩個，不過當然打到緊係打 往死裏打

“前綫決定”並唔係絕對，“保持警覺”先係上策

唔知
又行開又過嚟
齋聽分唔到

即係共同嘅建國意志，但保留個人既獨立思考。
有共同願景同獨立思先真正做到兄弟爬(同一座)山，防止組織化既同時被大台控制。

你講得岩，個人思考同行動力無得逼出來，我地做到既只有互相inspire同進步，想動員時盡量比多d誘因人。

遇到便衣狗可以主動聊佢傾計，分散佢既注意力

又一個打飛機po

不過算啦 連登太多唔睇野既人
一句到尾 唔好捉鬼，自己執生，救到就救 就係咁多

攝衫先

打咩撚野飛機呀又
痴撚線

影撚住有男臥底狗响腰拎左細細支野出黎，大力一發！
就係仲伸縮棍！！
咁以後要摸摸佢條腰先開始幫手？？？

次次都正視架啦 正完 下次咪又係中伏 根本係有一班永遠都浪漫主義

人數>狗

討論應對方法 ＝ 打飛機po 拉
討論點拆便衣狗 ＝ 捉鬼post 拉
行動post＝ 送頭post 拉
事後檢討post ＝ 失敗 放負 打飛機 拉

咁可以開咩post 傾咩？

不合作運動一定唔會On9囉

咁佢下次擺多兩隻
一齊跟隻leader做
其他真.手足見有人跟
佢就又放心跟埋去

有人嗌唔好去
你又唔知嗰個係咪散水撚

現場嚟講 都唔知邊個人定鬼
貿貿然就屌人無獨立思考
真係紙上談兵 廢到唔廢

好多人都覺

弱方永遠做被動，有咩好討論
講句香港人要主動進攻伏擊休班就只會得到你唔帶頭？然後end of discussion, 所以香港人自己攞嚟

因為一路以來係靠人數贏，亦都係因為人數而輸，而唔係戰術

清醒啲啦，點樣捉鬼呀！你唔搞點拉你呀？淨係你哋先可以街坊裝？ 明知咁高危都要做啲咁戇鳩嘅嘢！講乜嘢啫

hello，有人認同嗎？行軍打扙都有陣形，手足做野同附近嘅人保持一隻半手嘅距離，便衣發圍時，足夠時間反應得黎，當然要睇手足嘅身手

今次係因為佢哋已經檢討過，改咗人多同分組分佈，又前後腳現身

嬲嬲豬？

和理非活動就和理非活動
唔set rb
一日廿四個鐘點解一定要大型少少既活動先set rb先
活動時間set rb先係抗爭
其他時間set 就唔係？
當然 你可以話其他時間set會易比人拉
咁無野係完美既
Sorry 1999

你諗唔撚到方法 就收皮出返去囉 逼你入黎討論呀？
仲有 邊到關打飛機事呀

推！多撚到癲

傾到咁上下，就同佢講聽講今晚會揾便衣狗制旗……，唔好跟車太貼

你唔好講到一不做二不休咁嘅心態問題係我地試過好多唔同抗爭嘅方式，而每種抗爭方式嘅成本同效果都心裏有數。

set rb 嘅效果可以話係0，純綷堵路，行車路塞咗，國際新聞唔會報道因為冇意義，但成本大，每次啲狗都不用吹灰之力都拉到人，對於狗佢地拉到人就交到功課。

唔係講到唔需要physically 出黎抗爭，而係選擇性selectively 去做，結論係唔想手足無端端作犧牲，抗爭都要用腦。

null

理性討論下無壞。樓主唔好太介意有d滲透撚

琴日個位隔離其實唔少人
不過好多都係老弱婦孺
如果多d手足反包圍番
打佢一身 攞幾件裝
佢依條橋就行唔通

記住 狗仔最錫身

而家美國果邊勇武畫面仲勁, 你做唔到更震撼畫面外國新聞根本唔會理
反而掉番轉人多既和理非畫面更有報導價值

唯一揚開咗 會見血
就係增加佢哋成本

同時我哋都有風險:
拉到就係 拒捕、襲警、暴動、骨折

冇㗎，喺我哋進步嘅途中人哋都進步緊㗎，而且人哋係受過訓練嘅無紀律部隊，無論喺資源上，情報上，安排上，都畀我哋強一百倍一千倍，幾個散兵游勇做啲咁嘅嘢，兩個字........ 送死

唔好將抗爭浪漫仇， 勇武出嚟但人數唔夠cover， 同直接申請坐監冇分別

手足係被撳低嗰個，要走嘅話班狗定手足走快啲

知唔知點解有咁多便衣狗
因為有太多阻膠
如果冇阻膠
天下制裁集會同將軍澳嗰幾隻落單便衣狗仲點會生勾勾

好耐之前都講過呢個問題

便衣越黎越多只因為冇後果

下次如果便衣咬人撞到件白卡佬攞刀斬人

肯撚定堆便衣唔見哂 班狗根本比任何人都驚死

睇防暴狗防線距離人群幾遠
便衣狗做嘢一定要綠甴back up
如果唔係人多嘅話，便衣狗俾人打死都似

A

問緊你呀 邊忽打飛機po 呀 答我啦

一句講哂 加強組織lo

拍片啦

應該要推上法庭做證據，法例上警察係唔可以帶頭犯法然後拉人，咁樣唔係阻止罪案而係慫恿人犯案，一定要正視聽

上面我都有提
以前便衣唔會咁揚 因為都有風險
呢家低風險 揚哂比你睇都無所謂

都話左佢地係唔會得一個人行動, 你秒左1個之後咪...

你叫人討論下點樣去防被便衣狗，唔係打飛機係乜嘢啫， 根本就偽命題， 冇結果嘅

唔好堵路 未唔會有人拉囉

人群入面咬人就郁手打狗啦

哂鳩氣
討論點防便衣 ＝ 打飛機post
都唔撚知你個腦係用咩構造咩撚野logic
你慢慢留言 理你真係哂撚氣

槍 以香港槍械管制嘅綿密 普通人拎到槍都一定係有問題

引誘他人犯法，上到法庭未必告得入

運動早排唔係話叫人全民攝衫咩？雖然佢哋而家都應該唔會放槍係腰嗰度，同埋小小驚又會好似前幾個月啲人瘋狂咁捉鬼。。。

上年六月開始 無人出黎 根本就唔會有9千人比人拉

人多佢哋就唔敢行動啦，少人佢哋先夠做

其實如果淨係叫人做但自己又冇反應係度鳩等, 咁已經好有可疑, 就算唔捉鬼, 都大可以無視佢當佢鳩up

食飯先

聽你咁講，我都體會到那種「恨鐵不成鋼」的無奈

你有這樣的目標和願景的確是件美事，不過現實就是要堅持共同意志而又要保留個體之間的差異，根本難過登天，歷史上沒有任何一個社會能完全調和到，不過只要我們不放棄抓住這份盼望，我相信這想像有一天會變成現實的

去到現場先至處理根本冇可能解決呢個問題。

得一個方法，但係講咗一年冇人夠膽做。

無展示有效證件，持有攻擊性武器 (包括但不限於：棍裝物體、噴劑裝物體等)，已經涉嫌觸犯假冒警察，
全民都可以用包括但不限於最低武力，將持械冒充警察嘅犯罪份子制服，綁起留低部門處理。
這個不是私了，市民有責任撲滅假冒警察嘅罪行，維護法紀。

琴日班狗就係乜柒都放袋
全部gear都係袋到拎出嚟

簡單講如果其他係食花生唔幫手嘅話
便衣狗你係搞佢唔掂

重點係班曱甴話自己d伙計唔會做違法野, 如果佢地做先比人影到就一定仆街

之前都好似有手足用呢d棍?

講到尾都係參與人數唔夠，唔好再諗取巧既野。
如果有廿黑警衝出泥，轉個頭有50個手足衝番上去你覺得黑警會捉到人咩。而家問題係10個黑警追住就幾百個手足四處走，最後又落單。

唔係想屌人，我都明而家有國安法，又好多人吹風要移民唔想比人捉到搞花個底，但係事實係依舊有一班人不離不棄咁做緊街頭抗爭。所以下次再上街，人數好緊要，文宣個d要落力d比大家知道仲有一班心有力既人，同埋要集中d，人數唔夠仲玩開花咪同落單狗一野。

理論同現實一定唔同，我都深明。
成日講完出來，再睇番香港人既現狀，正正係你講既「恨鐵不成鋼」。

但有一個理論作為依歸，總好過漫無目的去行動掛。

以後對全部可以人士，拍袋，話：你好似跌咗嘢。

正你老母視咩 屌你老母講到底又想捉鬼 出到黎你點都有風險冇得避 你會唔會話遊行嗰陣時搵到安全路線可以避到防暴犬 你覺得有冇可能 定抑話你想講避到便衣再避到防暴 樓豬乜鳩都講到戰術 你估真係打機啊實際操作起上嚟真係冇可能做到

首先要有記者拍到，但係真.手足做嘢又唔想上晒鏡……

只要一有人搞事就捉 而家既風氣 我地好少主動搞 九成係便衣狗 仲可以攞光環

新聞影住阿叔放低鐵馬係路中心，好難解話

起底 block
又一便衣狗 唔想人傾點對付佢地

同可疑人士講，你個袋無柵好，凸咗支嘢出嚟。

反情報咪入去做白警囉
不過一講到入警隊做野
十之有九會屌你化開

咁咪姐係送勇武去比班曱甴打
我唔支持未100%肯定對方係曱甴既情況下綁起

越黎越覺得黑狗係文明社會既大笑話

需要佢地既時候又唔見人

老實呢d真係告得入？
班狗煽動人做野，本質同老妨一樣
係蝕底在狗屋狗車俾人打鑊

今次問題癥結唔係便衣
係手足要獨立思考
見人做就做 依個點都講唔通
諗下點解要堵路 點解要裝修 係你覺得咁做work 定有人叫你幫手就諗都唔諗感性行先出去set rb
唔好咁形式化每次行動 唔係次次都要聚人set rb 磨到12點先走

發現樓豬有一冷氣軍師都驚講咗出嚟係為咗將個民意比外國睇 你就覺得依家武力有能力同成班犬抗衡 講咗咪撚捉鬼你就鼓勵人捉鬼

佢呢個行為就好似放啲錢係地下等你執咁，呢個係咪香港差佬滅罪精神？

反攻 人一定多過狗 睇夠唔夠齊心

以前一知道邊個係臥底就比人追黎打，點解宜家無人會追返班臥底黎打?唔好同我講人地有炮點打，重點唔係呢度係。如果你無個心態係一落場做野就要同臥底打，咁你都係咪做野害己害人。

以前見到大把手足用 岳巴都有用 所以一個唔小心真係會捉錯人 以前見過啲人因為見到棍就捉錯咗手足鬼

同埋其實嗰啲係好細個，收埋喺褲袋度都得

除非係啲狗特登安排俾你拎到羅

回應你多一次就唔想回你 哂時間阻討論
你自己好好用屎眼睇清楚 呢13頁 我地傾左咩
無人要捉鬼
係你班便衣狗好撚驚人捉狗咋

法治已死 你帶支筆都告到你

第一樣係要証明大家有膽先
如果冇膽做，就乜方法都冇用

解釋十個劏雞方法，最後你係企喺度望住隻雞
全部人有事發生時只係有膽影相

你見手足做野 點都會幫手

唔認同
要有獨立思考 唔係手足做錯野都有義務跟住一齊做

揚左就一齊打波救手足 淨係諗到咁多 但係淨係咁樣先至會令到佢哋嘅成本增加

風險亦都好大

首先要有證據係佢地發起堵路

諗返上次葵涌警署汽油彈單嘢

琴日唔係啲狗搞事應該會和平散去

方法有
都好簡單
佢開始拉人個時
隔離全部一齊搶人幫手
甚至打翻d臥底/鬼
咁咪保護手足
但係敢唔敢先

你真係戇鳩你開個post討論 遇到唔啱你嘴型就話嘥時間討論同係便衣狗個重點係唔好見到啲疑似係便衣狗就即刻衝出去set嘢 樓豬格住個mon都捉到狗 繼續捉鬼啊屌你老母

其實而家係得活動現場基本上肯定有一堆記者standby 手足做野唔想上鏡呢樣就點都避唔到, 現場記者加路人分分鐘成百個鏡頭影住

咁琴晚係便衣掉野先？

上到庭告唔告得入?

便衣狗煽動人

親戚 同學 舊post
唔通便衣用一次即棄咩，實會翻用

五毛學人捉人五毛 大家可以留意下琴日樓豬開咗個分化六四post冇睇名差啲唔記得咗你

冇錯

便衣呀叔呀嬸都可以係
衣著冇辨認 冇統一裝束
裝備又擺背囊 zip衫都冇用
同路人冇分別

話唔好信自己唔識嘅人
但其他人叫幫手 又冇理由唔幫

我地冇大台 人又多
冇可能統一 整辨識特徵

講暗號 口號又深得民心
連藍絲都識講

只可以保持警惕
同埋街坊都要盡力救人

事實上 好少會重用便衣

咁你發現周圍都便衣，就轉塲啦。托柒都唔識轉膊，仲講咩 be water 。

大家記唔記得遮打花園個次
算唔算便衣狗失敗之作
光明正大企出黎
點知手足圍打佢 追到出街
防暴之後先黎

其實我覺得捉鬼係無問題，以前有排咪係咁叫人攝衫，咁樣大家先有警覺性。好聲好氣去問下人地係咪狗，真手足又點會介意。係有啲on9仔先入為主覺得人地係鬼先屌尻人問佢係咪鬼。

係 有理論好過無

看了你以前出的po,我感覺到你其實跟良善巴一樣很有心改變香港人的想法，我也不忍心再放負扼殺你能充分想像未來的機會

不過我也要告訴你，人性天生就有一種劣根性（更準確點說，罪性），就是不喜歡靠自己思考去選擇的惰性，因為這樣過活意味著自己必須要自己所做的一切選擇去負責任，而且要自己去做選擇其實遠比僅僅聽從別的權威行動要花上更多的生物能量，是一條窄而且崎嶇的苦路。因此，您就不難理解為甚麼世上會有那麼多向支那人的人，因為這份惰性天生驅使人們去依賴威權政體，而且久而久之就會在他們的洗腦下喪失了思考能力，變成威權政體的傀儡。因此，明眼人都知道，順從威權的確能換來一時安穩，但是這條路其實是寬闊卻通往滅亡的道路。

換言之，香港人要建立新的民族，新的政治實體，其實是很違反「人性」的決定，因為這就意味著我們一定要一輩子都要和自己的劣根性作鬥爭，若香港人們不去正視這根本上的問題，其實所謂的「時代革命」根本就不會真正成功。然而，只要我們為了這份天性，把萬事看得像糞土一樣，甚至不惜捨棄自己的生命也要維護這份意志，我相信這條苦路的終點必然是充滿快樂的理想鄉

搵次我地攪活動 你搵下有冇便衣
我話無你都唔撚柒信啦 轉咩鳩場 去邊到都有便衣

就算發現到係都冇用

法治已死有咩辦法
本身狗係唔可以帶頭做犯法嘢

首先一定要便衣狗付出啲代價

up

啱，有幾次捉鬼捉錯人。
捉錯好大獲，俾人影晒相。

我淨係想問啲狗帶頭搞事 之後捉係附近嘅手足 咁都可以叫一個警察做嘅事？算唔算煽動他人？
無道德下限架喎啲狗

一年了 唔好再問呢d

便衣一定起碼有 棍 胡椒噴霧 盾牌 是但一樣，你睇返尋日嗰啲便衣全部都係咁 同埋佢哋一定會有個背囊收埋呢啲嘢

普通便衣 Earphone 佢哋都未必帶，但應該附近一定有個狗頭帶 Earphone 收到order佢哋就會做嘢，狗仔一定會係狗頭附近 等狗頭指示

條女豬撚到

係到討論 不如入狗屋討論

咁下次捉鬼直接叫佢比人睇backpack

"我哋伙計唔做犯法嘢"

係解做:
影唔到下可以做
/唔會被你影到
/影到嘅唔確定係咪伙計

清，佢哋冧友、老強都無事架
唔好諗呢啲喇

其實如果真係大家咁有興趣捉邊個係便衣狗，只要留意當區嘅警署前後出入口。
你會發現其實好多時佢哋都係由狗屋行過去集會地點！！

而經唔可以隻狼
根本無時間聚人 而且又唔知身邊係咩人

香港警曱 係全世界 最大嘅笑話 最廢嘅警曱

要靠臥底戰術先捉到人，721就唔見人

除低gear 乜撚都唔係。

比手足圍，跪低對住班手足講對唔住個狗樣

人地便衣滲透邪惡組織，警曱便衣混入和平集會

捉到人你覺得自己好叻叻？

屌你啦，十圍一，仲要玩便衣滲透先捉一個仲要唔知告唔告得入？

你地真係好撚廢，你地只係支那狗，中共用過嘅condom 炸

學下美國警察，反思自己價值觀，唔係一味只係執行指令，服從上司指令？你無腦架？屌你老母生個腦比你奶共？

香港警曱 無思常嘅垃圾

跟便E9去set RB, 我估好多都係素人, 唔係過往嘅勇武小隊

你冇分工冇睇水工冇support就去落場玩, 明知成街都係便E9, 無目的咁搞個RB出嚟為乜?

其實各小隊, 哨兵可以把握每一次便E9出活去點相認人跟縱起底, 摸清佢地嘅行為模式, 部署同後面有乜支援.

兒登:唔好捉鬼

唔做野個d全部開晒cam 影得唔得
如果真係有便衣帶頭都有片上庭有得打

諗起觀塘位𠝹頸義士 成個運動最勇基本上係佢 但冇人提

其實係操體能先！

便衣肯定冇乜裝備，如果手足夠料同佢隻揪，咁便衣仲邊敢夠膽幾隻小貓對幾百手足？

佢哋就係睇中手足不堪一擊，一拉就跌 + 冇反抗力，所以先會肆無忌憚咁主動set RB

其實出馬路真係唔驚 你唔好扔野
平時係街都行出馬路架啦
講緊相對黎講既唔驚 當年2014大家都係靠過馬路

點會無用

推！！！！

d 野都無掛腰全部都放左係袋

尋日仲有d人怪手足衝動

我心諗你係條街見到有手足做野
唔通唔幫咩

除非你起到底，唔係點証明帶頭個兩個係差佬？

係全部都係背囊或者則孭袋 一定唔會擺喺條腰 條腰最多放碌棍 胡椒噴霧同埋盾牌一定放唔到

依家班便衣狗有老有嫩
嗰時商場和你shop有d阿嬸便衣
地區指揮官嚟
都會落去做便衣狗

應該要當場捉到便衣狗，審問佢地是否警察，要求對方講黑警死全家同警嫂水砲車。

呢啲口號，便衣狗如非有長年卧底訓練，一定會下意識開唔到口講。所以冇話捉錯人會點。

唯有儲埋啲證據 同埋推上twitter 當然出去時都要小心

推推

唔可以再話唔捉鬼
根本鬼一定要捉
只係要用咩方法去捉

不嬲覺得便衣狗最快成為condom
俾人認到哂樣

冇人影到啫

而家好似好多係車度落黎, 仲未必係曱甴車

已經有手足比人咁樣捉鬼衰過一次

問題係無片show便衣狗堵路先，口頭鼻拗無得直線質鄧狗

爆幾次春袋囉
佢哋知道有後果嘅話邊個會敢做
佢地只不過係貪生怕死嘅狗黎
啲便衣咁細粒

攝衫唔係辦法
先唔講而家冇大型遊行 好多都係臨時加入 唔會攝衫
而樓上都講到 狗啲裝放晒入背囊

尋日旺角都叫好咗啲 至少有人扔到啲狗爆缸

你呢個觀念根本錯撚哂
成日都話要獨立思考
大街大巷走去rb
無cover 無哨 乜春都冇
都仲去跟 好有問題 反省下

下次見到，叫佢哋放低個袋先啦，做體力勞動嘢仲揹住個袋咁辛苦

你哋都唔體諒手足辛苦嘅

便衣狗要帶嘢都未必攝腰啦，孭背囊都唔出奇

如果便衣要混入去，實有佢個方法啦

唔係話要blame the victim, 不過有時大家出咗嚟，真係要有獨立思考，行每一步都要諗清楚

坦白講，如果各位咁易識別便衣嘅話，班狗都唔會派便衣做嘢啦

尋日睇live留意到 便衣狗煽動手足堵路前 原本喺周圍既豬籠車 衝鋒車 突然撒走 令手足覺得冇狗風險低
我覺得要提醒翻手足 和平活動班狗突然撒走係一個signal 代表便衣狗好快出黎做野

晒氣啦，咁多警暴，影到又點？
唔好諗制度仲有用啦，都冇效果嘅

但問題係可以點搞
唔同班狗，街頭手足唔會知邊個係自己人邊個唔係
真係有人打鬼，你喺隔離望到都唔知打鬼果啲係鬼，定真係捉到鬼
就算係捉鬼果個都唔能夠100%sure係鬼而出唔盡力打

再加上而家班狗一街就擺十鳩幾隻幾組咁
你真係打起黎都未必夠打，都已經未講可能隔離街已經一堆軍裝狗+車support

講真果句真係諗唔到
最有效已經殺一儆百，但首先都要殺到(返返去第二段嘅問題)
而且落手果個都唔會肯定到真鬼假鬼，落錯手就係超強力嘅士氣debuff

好想有片睇
跟住比許議員，告埋隻便狗

俾得你知嘅便衣狗就係稻草人
與其話你吹佢唔脹，倒不如話佢狠不得你郁手
反正附近實有backup，你除非有能力within幾秒隊冧佢
如果唔係佢頂盡拖夠30秒附近實有support

全民好似暴動咁見狗就郁手係好理想但香港唔係咁
主要都係武力差太遠，班狗有咩事攞枝槍出黎你點都要散要投降
呢個社會唔怕死嘅人始終太少，而且太理性都會驚萬一打錯人(講緊喺街果啲民眾)

真心難諗，推到集思廣益到

而家成街都係cam, 你街坊裝冇BB冇support去跟人起哄set RB, 佢唔即時捉你, 佢都可以跟你返屋企, 過兩日先上門拉人

比壓力政府 瞓左幾耐

要唔要試下鳩叫有落單狗

有無得諗 我覺得一叫班狗第一時間抆碌棍出黎

只要夠多人肯衝出黎同唔怕死
如果唔係佢便衣狗都可以分幾波衝出黎制服人
同時一齊救人嘅都未必係手足，可能轉個頭就背脊插你一刀
只可以用好大嘅數量(講緊一個衝突幾百人)去沖淡便衣狗嘅數量
仲要講緊呢個數量見到胡椒狗棍都會唔理照衝
同埋附近無防暴狗support令到個武力更加唔平衝/超短時間內可以救到人散埋

雖然條件好苛刻但呢個的確係最好嘅方向

狠狠地一推，點解有建設性提議永遠冇人理

有冇諗過宜家個階段根本唔需要街頭衝突

唔好再捉鬼，keep批判思考

呢個都啱，我哋最大優點係機動性，每次講曬地點俾人部署咁

你要同班唔出去嘅冷軍討論咩呢弱智仔

我又唔覺得少咗手足出席活動，你有冇諗過係因為限聚令所以望落咁少人

你真搞笑😂

便衣唔可以參與做「犯法嘢」。
所以有疑似便衣「帶頭」做嘢，最好可以拍低佢，最好問佢「手足係咪要幫手 set rb？」手足就應該會話係嘅。
如果係狗，佢可以點答呢？

唔出聲
你吹佢唔脹
所以唔係用呢個方式去判斷

宜家我只諗到全民健身 其他要畫面果d真係乜都假

起碼你要裝備好自己先（mentally & physically ）

你永遠唔會知道香港邊日會打大交

無辦法 我地無大台，只可以一路等 等班同路人進化，但同時都要做好自己

一年過去，我地吸取左好多教訓，到今日我想問大家又為自由準備左幾多？

記住機會係留畀有準備既人

無白警嘅話 連老豆搵仔都無
強如美帝都要放間諜係唔同地方
連登仔繼續形式上抗爭

我估計分幾個層面
1）大隻男無袋 負責第一時間捉人
2）瘦男／女有袋 有裝備 有盾 棍 椒
3）企遠處／高位 有耳機 哨
無可能完全避免，無可能捉鬼

見到便衣狗帶頭做野引到手足被捕
不妨即時記低資料係電話
要時間地點 隻便衣狗既外表特點衣著 成個行動既過程等等 留意住律師同議員既消息 萬一手足要上庭 都可以幫手做証人 証明係便衣狗引導市民犯罪

至於你話預防捉鬼之類 老實講 第一可能會捉到手足 第二捉到都無空間比你落手 大庭廣眾無計劃下好難隱蹤 而且隻鬼又唔係傻 點會跟你入後巷比機會你郁佢呢

殺

多數諗得咁仔細嘅人都唔會去做
落到場做嘢嘅往往唔識諗咁多
何況又唔係火舞或者炸彈火藥

您可以話佢錯話佢蠢
但呢一年嚟嘅mk街頭抗爭
係靠呢班人衝出嚟

btw其實set rb都係罰2000姐
身上冇魔法液或者裝備
根本就冇有怕

又捉鬼???

岩

正視 時刻保持警覺

你知唔知我半年前已經報料比嗰啲寶寶Channel啊tg d Channel嗰啲個個都話唔捉鬼呀 屌佢老母

其實對付便衣狗只有一個辦法。
我以以前波蘭右翼示威做例子，早期都好多便衣混入去示威者中間有啲就煽動人，有啲就觀察。最後就好似香港咁捉落單示威者。
佢哋後期冇再做係因為Risk變得太大。
係其中一次示威中有人發現便衣狗係其中觀察，二話不說全世界圍毆佢。打到半死咁。由個次開始打便衣狗成為日常。久而久之咪唔再派便衣。

tldr: 以後見到便衣狗唔係屌狗，係一齊落手打狗。唔係一次半次，係每次都打佢哋。當打便衣狗成為日常，risk太大咪唔敢咁猖狂咁用便衣狗。

我唔明點解人多唔打班便衣先？

以後一見有便衣咬人 要反包圍/搶人

怕之後個個都「拍低」累死真手足

快閃 要全部自己識嘅人閃
類似琴日旺角情況 要見到成team人做先考慮跟機。
(如果狗跟一隊便衣出嚟 要驚比老豆搵仔同比記者斷正)

一個方法
打狗

其實應該係同自己朋友一齊發夢，咁先可以互相照應。let says 30個人。

一條友去發夢，自然會膽心旁邊個人係鬼

係，直情on 9

如果咁易分到便衣，咁佢就食得屎喇
係唔捉鬼既情況下冇乜可能可以準確咁分到係手足定便衣
佢可以完全溶入示威者一方，做相同既事
唔夠人既話就等夠人先出手
你永遠唔會知出面十幾個手足set rb叫你幫手既會唔會全部都係便衣
依家佢地根本完全唔在意犯唔犯法
防暴黎到拉埋佢地，私底下放返又得

要減少出事既方法最好就係要有獨立思考，考慮埋行動既目的同成效
果d睇唔到有意義，莫名其妙既行動叫你幫手就要提防

幫推
btw樓豬星期日有冇心水

好簡單要有一隊反鬼隊
手足做野果陣 唔好捉鬼住
等佢現形果下要有共識一齊上打撚到佢地仆街
只要有人帶頭 和理非就可以勇上去 唔落手都可以唔比佢地走
同唔比傳媒影到 MON POST 狗睇撚住
下次再放便衣我就打撚死佢
但前提一定唔可以捉鬼

唔好再叫便衣狗了
叫秘密警察

其實個問題又去返真勇武既數量其實係有限
(有20萬真勇武都夠收香港政府皮喇)
絕大多數和理非見狗就散
千其唔好係現場高估手足既數量

未有行動前， 落足精神搵疑似便衣出嚟， 遠離佢，保障自己安全先。唔係叫你主動捉，除非你聽到佢報告/望到佢真係狗

通常望頭髮， 身形， 腳(小腿較粗), 呢個係初步。再望係佢眼神同行為， 例如幾個人一齊企， 但係冇乜交流， 掛住望人(搵target)

做嘢一定要有幾個自己識嘅人 (防止便衣狗捉落單， 佢地想捉都要搵幾個人， 自己人又有機會救返)

最最最重要係見血
做嘢set rb 已經唔係咁安全/容易， 尤其是小型快閃嘅行動，唔夠人數就係便衣出場嘅好時機。唯有大遊行/全港開花先係比教安全， 便衣狗好難係人群中現形。
所以呢啲小形場合想做嘢一定要有心理準備俾人捉， 當正全部人都係鬼， 唔想俾人捉就要有後手， 例如袋定利器， 便衣想埋身就要阻嚇到佢， 佢地一開始唔會拎哂棍同椒出嚟， 咁樣好礙眼，所以(理論上) 係有機會令佢地見紅。

記得上次手足係遮打花園打到啲狗爆缸， 絕對有阻嚇性，所以往後嘅活動要派更加多嘅便衣狗出嚟， 先夠膽捉人。

最安全緊係自己人一齊行動一齊做嘢。
如果冇， 你揸住把刀再同其他手足行動， 其實啲狗一樣驚。

街坊Look正常黎講係唔會做set rb衣類高危野
又或者話唔應該做
如果佢唔係狗就係on9

落到場保持獨立思考
唔好人做乜你做乜
另外自覺勇武屌人唔做野果D
如果你做緊嘅野大家都覺得應該做
自然會出黎幫手
唔洗你指揮
咁便衣狗自然唔敢咁放肆

推！

你咁肯定唔會打？
骨傷內傷醫藥費好平？

其實琴晚件事係 有對情侶走咗出去 叫人一齊出去 睇得出佢係真係衝動個一批 之後一直冇人理佢 但佢不斷叫 開始有人跟 我就上前屌尻佢 乜柒都冇 blackbloc又唔係 rb又冇 得人肉rb 之後啲記者開始影住我哋 我就走開 點知開始多人出 一set rb就有便衣狗 最後我係tg見到唔到個對情侶拉人or俾狗咬
多得個對情侶 我係tg係見到跟佢哋出嘅手足俾狗咬
求pin

Tui

諗到唔好係到講, 心裡面自己知就OK...

只係相對咁睇
燒rb 告縱火
帶魔法液告攻擊性武器
set rb 罰2000

入到狗屋佢鍾意打你又得玩你又得

終於見到個似樣既回應..

便衣狗一行動...手足只係顧住保命四散..保持距離又有乜意思..

世榮

咪撚再吹攝衫啦
便衣擺撚晒入袋啦

仲相信香港法治...掂晒!

誘捕合法咩？😲
佢地帶頭出搞事再拉人

扮堵路，邊個最緊張就係狗

保持距離，大家都有位散

有無睇琴日隻狗可以行到咁近先叉住手足頸？

喺狗屋外面等狗放工算啦

不過佢哋而家有旅巴接送

依家直頭食飯都換左衫先敢食

未試過點知唔得

全部出去前買罐雀巢咖啡

1 男1女便衣帶頭，夠多人跟一大隊便衣拉人

上年機場果陣有 有狗係車被圍已怯到連聲都出少左 （只係圍同罵 無破壞性的 + 發現阻膠都係便衣果次
但時間耐左 同成功太多次所以無事？

大家只識拍片影相，點解冇人出手？咁叫搞革命？大家不如以後唔好嗌「時代革命」啦，因為你地都做唔到

你嗌得手足你唔還拖？我知，又係武力不對等ma。屌！呢啲野你第一日先知咩？武力唔對等你又嗌「時代革命」？革命前係咪好應該well prepared呢？

正解。連登仔始終都只係一條和理非法

會滲透係因為組員同組員之間未熟！
如果你地熟到好似朋友咁，會一齊出街睇戲食飯，點滲透？

如果有人夠膽發動自殺式襲擊，咁先叫用血去維持熱度，唔該你唔好吹得就吹

樓主覺得自己開左post就叫正視

伸縮棍袋褲袋都夠晒
打你班香港人帶槍做乜？

攝衫唔係唔得
但係要再思考一個更有效嘅方法

你講緊咩我有講唔還拖？

有諗頭

呢個真係無大台既天然弱點

推啦

有 打7便衣狗
拎架餐打過去

好少見長文有咁多icon係中間

都係學良善巴姐

「狗眼看淫閪」去左邊呀？

其實一刀仔已經對佢地好大壓力
遠遠掉佢地一野都好
咩咩破窗都唔知破左隻窗去撚左邊

堵路除左可以規模大到令巿民被罷工先有用，否則係冇意思。
夜晚堵路更加冇用。
唔好同我講堵路可以拖延到黑警包抄，扡延到幾耐? 可能只係1-2秒咁大把。
所以，結論係，堵路，尤其係即興既堵路，係冇用，見到有人堵路請唔好跟，唔好幫，除非活動已經有左共識係要堵路 (但我始終認為堵路冇用)。
便衣狗係防不勝防。

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

根本分唔撚到邊撚個係便衣
班仆街好似大撚曬

其實都唔明白點解 黑警 既便衣出極都有

正常佢地D 便衣 出多幾次, 就會容易被人認出, 然後下一次要換一批新便衣
但抗爭左成年, 佢地D 便衣 好似用極都有

而且上年 D便衣, 都叫有樣睇, 比較容易認出
家陣既便衣 又有毒撚樣, 又有西裝友, 千變萬化

其實會唔會係 大陸國安/公安 or 香港藍絲 黑社會.........拎支 伸縮警棍 扮便衣??

反正成班便衣 得支伸縮警棍, 無其他警察既 證件/制服/裝備
真係求其一個 普通人 拎支伸縮警棍, 就做到便衣

手足喺現場出現,就預左有咁嘅風險,如果我自己比撳低一定唔介意手足燒埋我
你不燒我,誰衛我城啊